寧得罪拉登，莫得罪連登

恐怖份子都未驚，使驚你黑社會！

推 大家要企硬，以眼還眼

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

無懼政權 反黑保民